用起底功能睇下個POST頭幾頁留言既ACC

用起底功能睇下個POST頭幾頁留言既ACC

有冇咩共通點?

我就會BLOCK晒佢地, 我認為係PR浪費資源

原來Zeno做過紮鐵？？

ZENO個PO做乜

PR DOG

不如你直接講啦 我就自問睇唔撚到乜柒乜柒
屌你老母講啲唔講啲 懶係看透世事 睇到人地睇唔到既野咁 直接block柒你就啱

用小丑公仔回覆既封曬佢
已經清左大半

真係on99 咁就屈人pr

有乜特別 講你就講啦

樓主既意思係叫你地用起底功能睇樓主自己, 拉